你流落荒島, 有得揀你最好朋友 or 毛毛land Nancy一齊島上過餘生

揀邊個?

最好朋友: 正評

Nancy: 負評

媽呀，好毒牙

睇下邊個屎忽大d

我冇朋友咁點算...得1個選項

所以我會簡樓豬

哭了

為求荒島都有雞食
要犧牲朋友了

我本身仲諗住入黎睇下樓主有乜高見
估唔到又係呢d谷精上腦既ff post
原來鍾意親kpop果d真係大部份都咁撚智障
你低智都唔緊要喇仲要特登開post話比人知

見到一個咁嘅topic你都可以想像到會有「高見」
ching係幾歲個時撞親個腦

咁對成個腦剩係得精蟲同塑化雞既人又真係好難想像到流落荒島有咩值得講既
夏蟲不可語冰呀嘛

this and iu清會點揀

iu

吾系好信

唔想朋友有事 忍痛負評

iu世界第一

真朋友

黎乜撚野呀黎, 來字本身異讀咪lai4囉, 一係就打嚟
好心你睇多兩頁書啦, 講野柒下柒下成個牛屎仔咁